嚴重警告你班撚樣 唔好再俾人帶風向

核彈都唔割
我地都係同路人 本來就冇勇武 和理 既分別
對準五大訴求
得左就其他野都得

根本有班人帶風向
冇撚割過啊我地